有冇人後悔5g plan左？

個5g收得差又令部電話食電左，依家局住set返用4g

其實換5G 都係遲早嘅事姐